[QP撚] FE 2018 Dec

好似仲未有group
大家開始溫未

今年冇人考？

出咗special topic list未

出左啦 十月頭已經

我今年考，special topic 真係好 special

好大壓力

Lm + pish

2017 Dec pass留名

有冇FINAL同志有MOCK卷可以SHARE